以後有事咪撚再報警啦屌!!!!!!

次撚次開拖就有左膠報警報警!
有邊撚次唔係黎到拉哂兩個告打鬥/淨拉自己人/拉藍絲然後放人????????

有事就私了，打到佢仆街，拍片
解決左就delete片，情況不利先 keep片

班垃圾藍絲話恃住打人差佬唔會拉，你報警搵啲死黑警黎玩鳩自己??

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

突發 長宏村 有無人開post
求幫手開POST

真心你班左膠就咪阻住手足還拖
換位思考，你比人打都想自己或者人地幫你還拖啦
唔還拖，你比班藍絲打撚死左喇！
不過提提各位，留意附近有冇cam呢樣嘢
最後，開遮同換衫是常識吧

報警 = 鬼

私了啊！

同意， 一還手， 就會被告打鬥

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

ON9 POPO

阻膠正垃圾

過左三個月都黎仲有人未認清現實

話口未完尋晚將軍澳已經有一單

打人嘅可以被送院，被打嘅唔得

咪撚再報警，直接開拖打到佢殘廢啦，真係on撚9!

以後搵3~4個人抬開啲左膠就啱

職場地震，震撼暴政，撼動國際，Storm the world !

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

認同

求幫推

好似呢啲咁
有事發生就打到佢殘廢骨折，仲聽敵人講報警?

報警黎捉自己咩

事實係大愛左膠真係只識報警，乜都要報警，寧願自己人受傷被捕都唔好俾人口實

邊個報驚打埋一份

以武制暴，止戈為武

但班藍屍狗可能會報

不嬲都咁講緊，手足有事唔應該報警/拍片
係直接埋去打撚到啲仆街驚再散水

私了就夠啦屌
尋晚尚德又係on9
報咩撚野警
打得人預左上白車就放

報警從來都係無用，唔係香港犯案率點會咁低

咪再報警

同意
俾人打仲call黑社會黎做乜9

唔好比佢地報

push

721

今時今日唔敢還手 淨係拍片報驚果啲

容許我叫你一聲 垃圾

不如到時打理條報警左膠
點睇

要大力文宣
講真好多和理非彷彿仲係停留喺3個月前，個腦好似失憶
佢地又唔睇連登，大部份人仍然係左膠，報報報，報你老母咩叫班黑警黎就睇住佢捉自己人放生藍絲，自己攞黎賤

手足人少就唔好硬碰，
藍絲覺得自己無事，
公權力幫佢地
我試過齊影住條癈佬，佢猛咁話我要脅佢
跟住就打999

你宜家報警, 搞到自己手足俾人拉, 俾人屈
下次你俾人斬, 唔好問點解無人過黎幫你對付D藍絲